覺唔覺老師用whatsapp偷跑講你成績好撚賤= =

我： 班主任：

班主任：哇你好叻仔啊,數學拎到5**

我： 咁其他科點？

班主任：你陣間就知架啦~

跟住我拎完張成績表,屌你老母中文2撚左

一人一個偷跑狗

請善用起底功能

試過
偷跑我中文2撚咗

禾都吾系今年考生 分享自己D經驗咋嘛

淨係識起人底

以前A level放榜 個阿sor話我有兩科唔合格
最後credit晒 嚇撚死

Sir

表情撚無人屌，世界變了

你第一行句我： 班主任： 拎黎做咩

仲要咁撚多正皮

連登已死

表情撚死開啦 你老母畀狗屌呀

== 你老母咩，番5p喇

禾你老母 吾你老母 系你老母

我刀試過比班豬任偷跑-3-

Show Blocked User - 成全
又蝗語又表情
抵撚死

依家我地00後話事XD

咩叫偷跑？

( Show Blocked User - 成全 )

屌你老母 偷跑都唔知咩黎

依個po 連囝一定刷過正皮

廿幾個reply 百幾個正皮

我行出去拎cert, 個老師望住我奸笑，我心諗可唔可以俾我自己知，佢已經忍唔住爆話「唔使驚，你考得好好」，我呆左，心理準備都未有，成件事錯晒， 好似有人將你留到最後食果啖餸一野搶走